幫手出信，告出團際

我吾知咁做好吾好...
我有個計劃，係寫信去國際紅十字委員會，要求就近日嘅事件，召開國際人道法庭。根據返國際戰爭法，人道法，係可以令政府，警方入罪。國際人道法入面有講係所有醫護人員或者醫療站，醫院，係受到保護。戰爭法都係有傷關嘅條例去保護前線嘅醫護人員。大家都會因為尋晚嘅事而嬲，但可否幫幫手，出到個demo出黎，俾巴絲打去信向聯合國，向國際紅十字委員會投訴，並要求召開國際人道法庭
如有幫助，小弟萬分感激🙇

推

Pish

有冇巴絲打有相關資料，如有，會係最有力嘅証據去告佢地